同一日大家都有個高字，高錕同高鐵

代表咩？